有無辦法叫維尼加少少budget

屌！求其執幅文宣圖都靚過佢地嗰啲

721曬冷

#自己地方自己救